坂道46系囡囡貼圖區(34) 西野七瀬生日快樂

十卜丈丈

禾條女

安答好球

你條女係尾関

527有無人去握手 想搵人接兩張NERU

LM

新舊七七

達哥過左講生日快樂未？

蒙古把義兄弟姊妹稱為「安答」
from wikipedia

ねるching去咗邊嚟

過左啦

算

過晒 明天請早

考試

以為你被人買起咗

球=ball
from 我個腦

達同志

ゆいちゃんず最好聽係呢首

你都係

又睇泉泉

？

lm

西野七瀬生日快樂

禾七生日快樂

C Chung

ある日 君にハート奪われた
偶然 見かけただけで
ホントの
恋に落ちたんだ
そうさ 君にハート奪われた
驚くほど簡単に…
僕のことに気づいてくれたら
ロマンスのスタート

ふいに僕は目覚めてしまった
電流 走ったように
初めて
君に恋をした
ついに僕は目覚めてしまった
今までとは違うんだ
刺激的な君との出会い
ロマンスの
ロマンスの
ロマンスのスタート

記唔記得個MV最後係點架

取其詞意啫

我相信茜青就算被人拒絕左，都會好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒守屋茜去做

眉毛晝到咁粗
泥膠隻手可能仲大過禾

泥膠最大係骨架

泥膠隻手成塊面咁大

我淨係知個mv最後好多選擇

花心老豆

硬砌CP 奇奇怪怪

其實石森演技幾好wo

劇本 冇計啦

要不是ねる,呢套劇邊有人睇

低B雙馬尾禾白

但無人想睇佢除衫。。。

唔係欅坂主演真係冇人睇

我都唔想 但佢真係交足戲

ruru正過平狗十倍

寧願睇佢除衫都唔想睇鏡頭zoom in落佢個血盆大口度

好在無睇

肯定係導演編劇對平手一個人主演無信心，所以先格硬搞cp要ねる同佢有大量對手戲carry佢

講呢啲

得禾ru 有能力carry到套劇

平手既表現就好似Gangs of New York既狄卡比奧，雖然戲份多但演技被人吊打，ねる就係搶晒主角風頭既Daniel day lewis

識野

牧野巴打

傻人發現案

SOR我帶佢返屋企

不了 佢係我屋企跳出黎

點解茜青近排成日一貼貼兩次D野

隻滑鼠有問題
成日自動double click

老女人又比班STAFF撚獲勁既

想睇友香除衫多啲

想釣友香青

早晨~

青春

獻給喜歡雙花既安答

原來沒有 從來都沒有

錢我大把！我依家要初戀！…初戀呀！

呢種金係中學畢業之後至可能染 不再青春

唯一敗筆就是個頭金左啲

做乜貼我d女

殘體字請見諒

你有好多錢咩

平ching 你邊日睇世界末日

果てない想いを 君に捧げよう
握りしめた この手は はなさない 嵐の中でも
新しい旅へと ともに出ていこう
胸ふるわす 僕らが見てるのは
どこまでも広がるOCEAN

信じよう
ふたりは 今
愛しあい 此処にいる
光が 満ちるように
抱きしめる あなたを

信じよう
ふたりだから 愛し合える
あの空へ 願いが 届くように
見つめあい 祈る two of us
ふたつ重ねた 想いが今
ひとつの形に変わる
Your procious love

今日

D打栗子

一日比一日廁

廁神

你有推佢咩

冇推就唔可以貼咩=.=

real大愛

實得架

我副Armani呀

茜茜青

你之前都好似貼過柒仔喎

你仲夠膽入黎唔驚被人J擊

原來套劇已經有第三集
大小姐同由依

未睇 今晚睇
睇到預告已經扯扯地

有副一樣款

上村超少鏡頭

u

燈死咗

收手啦

之前係bilibili睇第一集見到d on仔懶係明眼人咁話劇情影射呢樣果樣，唔係就企係道德高地扮聖人，索性熄左d彈幕

試過係其他片話平手樣衰即刻比人舉報封ac

依個真係抵撚死

呢位青無論乜話題都可以提起平手，比起某d棄推狗真係日久見人心

love ar

傲嬌

神ID是咪多數唔推自己個名

I disagree

我ban既

disagree +1

直頭要BAN IP

又關你事

廁仔

廁仔 廁哥 廁神

第一次睇櫸d劇集
只係認得六七個mb
最正肯定係上村
渡邊咁高既

強烈建議G巴淨係推d打就夠 其他mb都係不值一提唔需要留意

this real

D打好慘 有冇諗過其實佢好想更blog

推左平手豬巧奈啦

（大中華膠mode）同六四一樣，為左和諧穩定總有人要犧牲既

禾屌你老母

disagger

套劇入面影到ねる對腳好短好粗

其實是咪ねる係幕後黑手

QQQQQQ

平囝今集咁多QQ表情

求下你唔好Close Up石森大頭啦⋯⋯

呢套劇佢好多表情好正

屌中間又變返一発芸

唉

屌你老母烚鳩我由依

屌連肥西更blog都密過打打啦

節哀順變

屌你老母守屋茜 鬧鳩我由依

劇本需要啫屌你老母
利申未睇

平囝：F●CK

好嘈牙守屋茜

有無Up圖網 死閪晒 貼唔到圖

劇本需要啫

抵我棄咗佢

抽到risa

imgur

I am Tom

認左

第3集連對白都Q

未見過有個網會係Apps重廢過用返Web版
除咗恆生

book咗房聽日隻揪

繼ck青同綻仔之後又睇中另一位手足

中三之後學號都係七號

小林x菅井>>>>>平手x長濱

俺得

收到Wind你連上村同栗子都搞埋

仆街又破產

搞不撚掂！

平手不掂

扑野邊會搵平手

理想女友身高160-170
利申矮過d打

我得150。。。

掂過牙七

心水清牙

agger

處女(好似係)唔屌等幾時 你估仲有好多呀

你又知平手處...?

所以我咪加好似係

為左個處要坐監，值得咩

得我同平豬知

日本已經屌得啦 問過人

你梗係要問啦

本身已經腳長仲著到咁高腰

好複雜既

屎都讚

我想同平豬結婚架

好q啊我不行了

想唔用膠ok

欅坂46‏
@keyakizaka46

「ROCK IN JAPAN FES. 2017」の欅坂46出演日は8月12日(土)に決定いたしました🎸
#欅坂46
#RIJF2017

【悲報】欅坂ドラマ、日テレなのに視聴率が超大爆死ｗｗｗｗｗｗｗ

一d都唔驚訝 以前d劇就算mb演技差都有正經演員做配角，呢套野得YouTuber客串仲要每集咁多時間格硬砌cp，睇到人鬼咁尷尬，加埋又係肥秋一貫故弄玄虛劇情同d懶係隱晦既message

所以自從睇完真假二之後
我就無再睇過肥秋團D劇

初森呢

睇都冇睇過

抱住嚟。。。

我用網頁版

網頁好呀 安全性高

應該跟哂你諗既去拍就啱

剩係為咗睇成員

根本拍套劇就應該咁諗

淨係為左睇上村

不過一集得一秒

你搞到咁

....

暫時淨係聽到禾葵講過一句野.........

其實d觀眾點知邊個番號係邊個?
咪好易比錯 LIKE

單推無呢個問題
一生只愛7號仔

無人想睇佢嘛。。。

Yes

平ching是咪被人hack jor

18號呢

誰輕輕叫喚我 喚醒心中愛火

啱啱睇咗
咁都叫鬧
隻揪未屌你老母

好嘈牙（會然）守屋茜

要求唔高 有茜茜做禾條女就夠

躝啦

做sp

腩狗一入黎又挑逗茜青 目標明確

唔鍾意強氣女 不了

京ching

菅林コンビ

其他人咁大來頭

w yui

佢地係咪第一隊偶像團參加到呢個show

Sorry貼多咗

復活

友香青 miss u

幾時出黎除??

你幾時出嚟除

我幫你地除

又玩g3

用返google算

戲屎到

同官推啲圖唔一樣 仲有臭雞未央奈既圖

Yes 未央奈=我C+G

友香啲戲真心幾屎

係咪好好笑

君と僕はラブラブで 付き合ってるってこと

隔離係邊個

友香

不過都係冇相

[img]

菅林コンビ

你老母就復活 復活會咁少又無自拍又無星星架咩

換完電話之後好似Yum Jor

而家啲人下下提老母咁惡嘅

Yum your mother

運命の人です

一開口就提人娘親呢種風氣係咪由茜青帶起

同問

咁唔叫復活叫咩呀

法國圖區手足成日逼害我

屌茜茜

躝啦屌你老母

叫回光返照

你地成日挑逗茜青

你試下等左咁耐褲都除埋比D咁既野你呀
你棄左邊明我心情呀

回魂

居然冇人 cap 平手講 f**k既圖？

轉ching睇咗第3集未

未

一出就posted la

好好睇

もし 嫌いじゃないって 言ってくれるなら
僕は これからも
あなたのことを ずっと好きでいられます

3 平手友梨奈

1 平手友梨奈

1
1
1
1
1
1

法國圖區愈嚟愈多手足OG

You as well

爛口

口德-100

【日經】ゆいちゃんず最好聽係呢首，每日都要聽幾次

学生街の この店に 二人でよく来たけれど
いつの日にか 一人でも ドアを開けるでしょうか？

世界如果被殘酷攻擊 只要給我一個電話亭
把內褲當外衣 如果你能夠開心 展開披風 帶你飛行

誰賜予我這一身 無助的能力
神也不能阻擋 你想離開的心

為什麼拯救地球 是那麼容易 為什麼束手無策啊 我和你的愛情
為什麼我能飛天 也能夠遁地 為什麼我卻沒辦法 長驅直入你的心

曾經你讚美我手臂 逛街多能提 日日夜夜貼身保護你
最凶狠的怪獸 也不能與我為敵 那為何害怕你的淚滴

我給了我這一幕 難堪的結局
誰要這樣超人 連自己也救不起

為什麼拯救地球 是那麼容易 為什麼束手無策啊 我和你的愛情
為什麼拯救地球 終於完美結局 為什麼 我只能夠 眼看著愛燃燒成 灰燼

世界如果被殘酷攻擊 誰來接手我的超能力

でも大好きよ あなたに逢いたい

また眠れぬ夜の終わらない祈り

お喋りしたり 手を繋いだり

今夜夢で逢えたら うれしすぎて

泣いてしまうかも

轉ching是咪被人hack jor

唔推友香既友香青
唔推misa既飛鳥真

唔推七瀨嘅方丈

1 小林由依
2 白石麻衣
3 平手友梨奈

沒了

1 白石麻衣
2 菅井友香

離さない(I Believe) この まま
たとえどんなことがあっても
もう離れない(I Believe) 必ず
君といくよあの場所へと
一人じゃない I'll be by your side
信じる勇気を 強く 胸に抱いて

I Believe~ I~ woo~
I Believe~

守屋鬧我由依 口德-100

咁都叫鬧

眼花...... CLS 好gay

瞓啦你盲撚到

新cp真真&茜青

守屋茜係姬係公主

究竟「係姬係公主」呢句可以點破解

一定係我成日講搞到佢學左

那動人時光 不用常回看

還能於多個設定下搖床 浴室警署班房

oh 原來冇字幕，所以認啊唔到

你唔明咩

肥西

各位早晨

我柒左頭換埋髮型肥西居然都仲認得我

仲問我係咪柒左頭 好感動

又沉

姬音似雞 波台麻油po專用
諗起以前識得個名有姬字

痴撚線 由油頭變架仔頭 仲要柒埋頭
真係估唔到 仲問我係咪柒左咁細心
我想哭了

小豬

平手仲未出到聲

見左幾多次就認得你？

啲針好毒

想養聲見我

咩叫幾多次

屌 石森啲生誕委員屌打石森本人

握幾多次

早晨～

有無柒頭圖睇

九月一日 一月兩日囉 三月都叫見過下既

我上村更Blog唔貼自己

棄左就靜啦。。。

真真so smart be like 真真

mk綻

由依更blog唔睇走去睇上村

小林更咗blog你都唔貼=.=

5月打後冇貼過自己

擺明比你燈屎左

果然靚仔係容易被mb記得

佢想學茜青你咁大愛

我想哭了

mk jai

我都想比mb記得

有咩5會

u講出口=難聽過粗口

柒咗咩色

連囝個App內置UL唔圖區牙=.=

On9
我睇上村嗰陣你重係489咋=.=

宇宙第一美少女

句野關你棄左咩事

柒色

撚有棄牙

ねるching=高質會員

終於Upload到圖

邊個ねるching

梗係u啦

另外一個呢

What did you say now

唔識日文

唔敢當

唔知點解 一個女仔再靚都好 一但佢食煙就點都不了

BRODY編集部‏@brody20150821

突然ですが、5月29日(月)にBRODY編集部からお知らせがあります！欅坂46ファンの皆さんは、BRODY編集部のTwitterをお見逃しなく！武器の次は……！？ #欅坂46 #次号予告 #逆バズーカ

你的名字🤦🏻‍♂

咁禾平矛新圖比我貼

love ar Harry

我知道處女ching是喜歡平囝的

我對平ching巧失望🤕

我條女

你想做駙馬爺？

花花ah

7巴同大鳩主OG冷戰期間，狗公MK真趁虛而入
好似睇緊愛情小說咁

我同平豬一直好恩愛

平綻wtsapp對話.jpg

平ching: 愛->美月 性->美瑠

好花心 好dirty
平囝哭哭

5會來

平青睇出面個白間PO有無J到出血

法國呢度得轉ching 禾茜ching ねるching同我唔會背叛自己個推

躝

你睇下你琴日打左邊三個名

櫻櫻同月月呢

放所有神id 有意pm

放所有握手卷 有意pm

漏左我呀

Pmed

1理2佳3平4林5守6菅7月8花9櫻
或者1月2花3櫻(今期流行唔同團分開計 )

負心漢

幫我搵個小林由依神ID OK？

比返我未

仲有me

禾廁得黎都唔會轉推

my daughter

仲有我

比錢

交贖金

條女本來IS MINE 佢只係用錢黎買返佢個女走
好纏身

毎朝起きたらこの景色になってたらいいな

頂你啦成日引人

マネパカードにチャージしてみる。 欅坂46×マネパカード宣伝部

對手。。。

老女人著得好睇D

禾7唔夠yum carry唔到

每朝起身望住佢望到佢醒為止
一諗到面紅個樣就已經覺得好幸福

唔同團應該分開計喇
搞到月月花花排 7、8好似好後

事實係你哋太廁囉

真 Yoga表示無呢個問題

駁唔到

單推無煩惱

世界十大笑話

hahaha

小茜

誰輕輕叫喚我 喚醒心中愛火
幸運只因有著你 不再流浪與蹉跎
來深深抱緊我 讓痴心加上鎖
落寞歡欣聽著妳柔情蜜語 在燃亮我

你存在 我深深的腦海裡
我的夢裡 我的心裡 我的歌聲裡
你存在 我深深的腦海裡 我的夢裡
我的心裡 我的歌聲裡

我不願讓你一個人 一個人在人海浮沉
我不願你獨自走過 風雨的 時分
我不願讓你一個人 承受這世界的殘忍
我不願眼淚陪你到 永恆

天天想你 天天問自己
到什麼時候才能告訴你
天天想你 天天守住一顆心
把我最好的愛留給你

我眺望遠方的山峰 卻錯過轉彎的路口
驀然回首 才發現你在等我 沒離開過
我尋找大海的盡頭 卻忽略蜿蜒的河流
當我逆水行舟 你在我左右 推著我走

喜怒哀樂 捆綁我的 都不再算什麼 Baby
讓我的世界 以你為軸 快樂妳快樂 憂愁妳憂愁

給我的微笑 全都記在腦海了
變成快樂的符號
節奏在跳躍 這是戀愛的預兆
挑動我每一個細胞
天亮才睡覺 讓我思緒都顛倒
這次我不想放掉
防備全關掉 只許你無理取鬧
慢慢走進你的步調
心也一層一層被你融掉
一天一天為你開竅
一秒一秒想你的微笑

長大了喔

當你的眼睛 瞇著笑 當你喝可樂 當你吵
我想對你好 你從來不知道 想你 想你 也能成為嗜好
當你說今天的煩惱 當你說夜深 你睡不著
我想對你說 卻害怕都說錯 好喜歡你 知不知道

上村又更blog不過都係無自己啲相

做乜瘋狂叫春

想她的夜
多希望她能在我身邊

點解咁架

放下屠刀 立地成佛呀施主。。。

気づいたらもう夜が明けてて

屌你日日ff都可以叫春叫成咁
都未諗下我感受

係日本仲想點？

ゆっかあああああああああああああ
可愛いよおおおおおおおおおおお

人地溝架妹 洗咩FF

ぽん

【速報】坂道総選挙、衝撃の結果に！4位白石麻衣、2位平手友梨奈・・・

5: 2017/05/27(土) 23:32:58.27
>>2編集者の自己満だぞ

BTW 26

可否不要太温柔
使我著迷

【欅坂46 这里是有乐町星空放送局】170519 平手友梨奈 守屋茜

茜青去握手應該當場暈低

茜青去握手應該當場棄推
無啦啦被人問邊樹鄉下

依家冇玩呢招

握完出黎傻笑果啲

諗起都覺得自己白痴🤦🏻‍♂️
不了

大家握手前：茜茜好可愛
大家握手後：今生只愛守屋茜！

又棄七

一票不投守屋茜

呢個你黎

可否不要太可愛

返多一個月工就可以去四國

加油

fashion 既野我識條春

sor

生駒有16 。

制服誘惑

好彩見到個標題閂得切

都唔係啊，做空中waitress 幾襯

好彩見到平ching句嘢無㩒入去

我無握過茜茜喔
不過茜茜晚晚煩我要我見下佢

躝啦屌你老婆

驚你見完一係棄七一係棄茜

有得屌我七

任誰都有想保護的人

友香想保護丈丈

？？？👨🏿？？？

どちらを選びますか？

用其他推代入唔到/ff不能 最接近都係平豬

どちらも選ばない

用其他推代入唔到/ff不能 最接近都係平豬[/quote]
自己條女

自己條女

屌,見到啲圖諗起今朝終於發春夢仲要見到由依

良心得一個 情緒太多
由依真一對 最愛拍拖

禾正式宣佈
1 小林由依

講出嚟有無笑醒

Bam圖 盲俠一路好走

唔好推

Report左

已舉報

屌

得罪左迷茜，想走?無咁易

Report Jor

你問我愛你有多深，我愛你有幾分。
我的情也真，我的愛也真，月亮代表我的心。

cp

牛屎青

唔正咩

其實禾都明點解大家咁想友香除
畢竟佢真係好撚淫

我都明點解最後石森咩都無做都有10000個Likes
因為大家都驚佢真係除

依樣真

全部口德-100

由依想開心為什麼需要等
藉住牙Tom的賓周佢塊閪都發癢

絕交
Show Blocked User 臭Tom

講事實啫

阿Tom

我頂你丁丁呀！

牙tom邊有賓周

盲俠.jpg

可能切唔乾淨

友香騎乘咁勁都係靠禾咋

茜青.jpg

阿tom打漏字姐

想唔想知七仔棚牙點解咁哨。。。

茜青.jpg 茜青.jpg 茜青.jpg 茜青.jpg 茜青.jpg 茜青.jpg

太多茜青

茜青得一個

屌你阿嬤

茜青可否不要老 伴我屌老母

有架妹女友又串

如除妳以外在我心

還多出一個人

無言的青青青 侵襲我心

邊間教會?

茜茜: 丈丈 我今日個妝靚唔靚～

守守豬日日都貢靚

巧牙巧牙🤤

知唔知當年咁講既人係乜職業

仆街 中伏

咸濕仔

ABCDEF

唔使諗啦下話

四萬蚊！過夜呀！

我一路向北，離開有你的季節
禾茜青

茜青，有樣嘢我想同我嘅好朋友講

我見到茜茜同個男人喺酒店度走出嚟。。。

老餅

香香黨主席話U無資格貼友香

未有

今日tom仔發功咁勁

？？？

方丈京青好波!

屌 貼錯
呢張先啱

係愛牙

禾葵

平手ｘねる呢個組合真是好奇怪

專登cap錯圖

もしかしたらこんな僕を救う君は女神様？

TIME LAG牙。。。=.=

本來都唔信真真og......
得我對pon一片丹心

茜茜ｘ方丈呢個組合真是好奇怪

友香ｘ由依呢個組合真是好奇怪
2個都好奇怪

知你鍾意友香同ねる呢個組合

友香太可愛了

。。。。。。

守守 x 友香 x 保保 x 月月 x 玲香 x 七瀬 x 方丈

OMG係靚靚守守豬呀

丈丈︰X井X香無推過

呢位ching識貨

無推X井X香呀
呢dX井X香都算推 咁守守豬算乜？

君に会った瞬間 何か取り戻したように

幽默感有時真係無得勉強

短身矮腳狗應該襯返短身矮腳狗
打打 x 肥西就最啱

下集好似講Risa同牛屎

學哂平青d衰野 背叛人之後貼返圖懺悔

risa不了

我識既方丈唔係咁....

雖然可能宜家先係本性

由依今晚幫禾吹喇叭

世界十大笑話之首
全世界都知我最深愛小林由依

sor用錯字 由頭到尾都係最深愛今泉佑唯

由依: 如除我以外在你心 還多出一個人

世界十大笑話之二
全世界都知我最深愛平手友梨奈

我中文差
上面兩個係咪笑話黎?

上村終於有Blog圖

友香呀！

左邊你屌

左神右糞

右邊我屌

你最愛

綻放仔要哂

不知不覺又睡著了

等一個人出現
擁抱著我的世界
站在愛的面前 所有寂寞防備 一瞬間崩潰

依家一見到禾茜青個腦海就會出現一路向北

我上村

u know sth

正到

巧想同佢一齊睇twice

diu

屌你老味 唔洗P都恐怖成咁

我愛左邊

想喊

泡狗躝

我唔想P圖 放過我OK?

十卜平仔

鈴本

775

左神，右唔會評論人地d推

由依

平青刀系once黎=3=

地球第一垃圾 我話既

咪屈

うるさいなぁ長沢

土田

點解咁多女鍾意織田

守屋做乜鳩

RISA出黎同我隻揪

チャプテン

屌佢老母我D打呢D叫天然呆 可愛 萌

乜都問一餐

由今日開始黑RISA

下集禾Pon

土田搵到新玩法玩泥膠 實力真係唔係一般既高

呢張可以用嚟對付無圖貓

以前同ゲロブス個節目都係因為土田先睇

睇都睇唔明

No fd do

話你好_煩

FUCKING RISA IS FUCKING腹黑
蝦我打打

比理佐鬧牙Tom只會更興奮

貢應該典做？

即係平時我地鬧你你都好興奮

問娜娜蛇

只限顏值7分或以上女性(滿分係10分)

「七瀬，我不能答應你結婚，我也不能答應你愛，我只能答應你快樂」

阿tom眼中有邊個7分以下。。。

我絕對唔會比我未來女朋友既圖你

7分以上男性受唔受

靚仔

唔洗驚喎
牙Tom依世人都會留喺偉大的中國領土範圍

搵丈丈啦。。。

[img]

扯咗旗。。。

應該有8分

愛會像頭餓狼 嘴巴似極甜
假使走近玩玩牠兇相便呈現
愛會像頭餓狼 豈可抱著眠
牠必給我狠狠的傷勢做留念

點解你叫春D歌成個老餅咁

好聽呀嘛

兒子生性病母會倍感痛悲
明天生性病母也不敢偷望你
兒子生性病母會永遠激氣
個個置諸不理 病情復發要生要死

兒子生性病母會長期顧忌
晨早到午夜去看醫生想治理
兒子生性病母說咪再徙氣
AIDS真的太犀利 嚇窒你 Wow~~

神駒

why

太毒唔敢去外國

若月青真係加推左D打

D打

隻揪

好想理佐大人用廣東話粗口鬧禾

Risa: 躝啦屌你老母

一路鬧一路著住高踭鞋踩禾

一路鬧一路著住NMD踩你岩唔岩

咁不如行完山再赤腳踩

有靚女順便貼埋益手足

一定信你

最美的不是下雨天
是曾與妳躲過雨的屋簷
回憶的畫面 在盪著鞦韆 夢開始不甜

茜青：我一路向北 離開有你的季節

屌你

圖區玩具守屋茜

係得你喺度撚化我囉

BRODY編集部‏ @brody20150821

伝説となったBRODY欅坂46特集号が、パワーアップアップして帰ってきた！今度は武器を楽器に持ち替えて、けやき坂46版も発売決定！ #欅坂46 #楽器

通常版→

けやき坂46版→

又要買。。。

茜青專用bgm

法國櫸d團內關係好似唔係幾好

安好的各有日後
曾相擁曾牽手 在心裡仍足夠
為愛惜你我願放下你手 讓你走
復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊

更衣室潮文

茜青只係一時咸濕回左巧牙巧牙就要一直被人bin c

米谷：「記得一次公演前在樂屋談論Setlist的時候，守屋在一旁自拍但拍得很不自在，結果用眉筆怒砸一位才剛進團的平假欅成員，當時很多漢字和平假的成員都已經無法容忍守屋的所作所為，再加上那些常被她欺辱的，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了守屋，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的學霸ねる更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時平手、理佐這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

林宥嘉我屌你老母

你無得同佢架FC鬥啊...FC鬥...FC鬥...

我食緊飯。。。

得完整版

成個畫面出晒黎

又hey0茜青

邊d關係唔好?我又唔係好覺(石森除外)

紅得太快 冇乃果種姊妹情

感覺乃關係仲差

當人數去到一定數量就好自然小圈子

乃小圈子好明顯 主要係年齡層分隔
92~93一班 7仔&洗腳婢(94~95) 96line 冇人氣ug

#smirking#lm 幾時有三期大亂鬥

冇睇三期 bingo工事中都已經冇睇

我買平青情婦贏

邊個平青係情婦呀？

偽前敦

我tum月月🐷食藥先
你地慢慢

美月=美月

向井葉月

禾想睇心戰故事唔係FF大會呀

打到內傷咪要食藥囉

ho yum

禾當佢寶，你當佢情婦

冇性

買埋今個月生寫唔買

我都當佢係寶

幫你打返支針

sp都係寶?

生寫坑深似海

美月唔是sp

雖然咁講好無口德,但次次見到石森係人地合照出現,個心都會離一離

口德減100
無佢係隔離 點特出其他mb既靚

【悲報】渡邉理佐がもう天狗・・・上村莉菜への発言がヤバい・・

大戰

真係有人氣先會有人屌,之前織田話paruru單野根本WFC

放工
返屋企打埋篇潮文先

守屋茜做女朋友，每日生活點過？

日日都比較
晚晚都數你不是

茜茜: 唔岩聽既說話你想唔想聽

有冇興趣加入我車隊

發火吖 車手係應該要有火架

諗起今朝發夢中學pe堂之後去換衫
有兩個女仔攔住我恥笑:你條女又黎搵你 今日有乜食啊 xx
🤦

我液如香檳 離開有液的雞姐
你說陰好累 液霧化在岸上睡
鳳姐三路吹 過黃的畫面全都濕我不對
自瀆慚愧 我灑你幾回

點解換換下衫會比女攬

屌撚哂你哋老母呀

【第一季】

日本新世代女子天團欅坂46隊長菅井友香在綜藝節目《欅って、書けない》的訪問中，炮轟今泉佑唯和守屋茜等人，稱她們就是坂道グループ的毒瘤。

菅井談到：「如果你作為偶像，你本應該感到高興。因為這是一種榮譽，你可以與團體的成員一起前進，你就是偶像宅的同伴，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，團內有太多瘋狗和痴線婆，她們的逼害都是以我為主，團內經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是欅坂的隊長。」

菅井：「記得一次公演前在樂屋談論SETLIST的時候，守屋在一旁自拍但拍得很不自在，結果用眉筆怒砸一位才剛進團的平假欅成員，當時很多漢字和平假的成員都已經無法容忍守屋的所作所為，再加上那些常被她欺辱的，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了守屋，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的矮腳狗今泉更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時平手、理佐這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

菅井：「當發生那件事情後，守屋的背包多了一根10英吋長的KING BLADE，我想她是用來防身吧，在2017年欅坂一周年公演，守屋正是用這根KING BLADE報復了今泉，在開場的團體曲表演結束後，眾人回到了樂屋，今泉諷刺性地說道：『欅坂第一位常連雜誌模特兒，一回兒我們就要到霸佔整個場館自彈自唱了。』」

「理佐臉色僵硬但並沒有回應甚麼，只是默默地走出樂屋，這不像理佐的性格，果然在理佐再次回到樂屋的時候，手裡握著一支滅火筒，在今泉毫無防備的情況一根打下，今泉挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是理佐，不等今泉起身，理佐又是一頓亂筒爆打，今泉在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的守屋可不會放過這樣的機會，不斷說道：『理佐，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「守屋的10吋長KING BLADE終於派上了用場，可惜一棍下去今泉就昏死了過去，打得興起的理佐怒了，朝著守屋吼道：『這下還怎麼打，你該滾一邊去！』守屋也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』理佐沒有再回應守屋甚麼，如果守屋手上沒有KING BLADE那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的由依嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

禾ぽん個樣。。。

原來今泉係因為咁要休養

Cls

睇怕冇一年半載都返唔到黎

好提子今泉

肉便器

呢度都有唔少手足可以用10吋巨棒扑你

男人躝

去更衣室途中

諗起韋拉安歷卡嗰篇 然後牙tom係韋拉 安歴卡係是但一個mb.....

かわいすぎる

由依/梨加

平手友梨奈 お返しのチュ〜

主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。
主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。
祂醫治破碎心靈，使被擄者自由，
祂使瞎子再能看見，跛子再能行走。
主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。

右邊我嘅 左邊搵人要咗去

【戦犯】乃木中の企画が全然面白くない・・・

【悲報】正直バナナマンってもう賞味期限切れだよな・・・

あー、
「あの日見た花の名前を僕達はまだ知らない」
もう1度みたいな!!!!

絶対泣いちゃうᐪᐤᐪ

夏はいつも
家入レオさんの「君がくれた夏」
B'zさんの「DIVE」
AKB48さんの「ポニーテールとシュシュ」
NMB48さんの「僕らのユリイカ」
ZONEさんの「secret base〜君がくれたもの〜」
などなどが特に大好きでよく聴いてます♪

489

u2

點解係香蕉人而唔係廢老團

邊夠你飯得耐

無飯過48

呢段同拓海夏樹好似

欅坂46‏@keyakizaka46

本日5月29日(月)24:00〜の文化放送「レコメン！」月曜レギュラーで菅井友香が出演致します🌼
是非お聴きください‼️
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

QQ

一到假期前夕啲假毒又出晒街

聽緊友香

垃圾RISA

做乜撚野有假放

天狗ゆっかー

瑞牛

返完星期三四又放3日

馬のお尻が大好き

僕たちは付き合っている

友香のお尻が大好き

法不法國小林由依是世界第一美少女。。。

屌啦星

今個星期返2日半咋

半沢入面最鍾意呢句對白

上年呢個時候真真重沉緊misa船係咁叫春

molala貼啲貢嘅嘢

上年若月巴重推緊月月同花花添

睇緊禾手足尿片啲握手REPORT
好好笑
無啦啦反鳩日奈G

上個月綻大佬仲neru前neru後tim

一顆心不變遷！

55

只加不減
(出mv同睇埋countdown live潛意識已經裏切/乗り換えた)

無丁貓想要既蘿柚

從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個
我不懂得跟我 獨自對坐
原來沒有你 做人相當痛楚
從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個
你有否想起我 若是再遇
求讓我悔過 可不可再戀過

如果你係茜青，每日生活點過

每日一熟母

呀主席 呢首歌唔易唱㗎喎

每日睇茜茜著好性感嘅泳衣

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裡追趕 霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我 可會變

咪又係臭 G

我宜家無咩

mo

Sorry貼錯

邊位呀

禾美月豬

邊個黎

屌 換左髮型遮左口睇唔到

入唔入埋D打生誕好

blind到

生誕巨

髮型似祐希 五觀睇似美月
唔敢亂咁估都關BLIND事

反RU又.....
綻仔又贏

(真心)無平手既

想要有直昇機 想要和妳飛到宇宙去
想要和妳融化在一起 融化在銀河裡

我每天每天每天在想想想想著妳
這樣的甜蜜 讓我開始相信命運
感謝地心引力 讓我碰到妳

漂亮的讓我面紅的可愛女人
溫柔的讓我心疼的可愛女人
透明的讓我感動的可愛女人
壞壞的讓我瘋狂的可愛女人

漂亮的讓我面紅的可愛女人
溫柔的讓我心疼的可愛女人
透明的讓我感動的可愛女人
壞壞的讓我瘋狂的可愛女人

平手出面都冇咩節目
//バラエティ出演が増えて認知度アップにむすびついたようだ。特にクイズなどの知識系番組での活躍が目立っている。//

終於有圖see

佢唔啱十幾歲女仔睇
睇佢既多數都仔？真心

你傻鳩左呀 一開始得佢有村外番組上
無記錯既話

用乜周杰倫叫春呀 順住落聽回到過去無哂Mood

依幾個月都冇啦
個調查講緊邊個近期出位啲嘛
你同我講咸豐年前嘅嘢托柒咩

本來都唔係點聽周杰倫
不過你哋係咁講一路向北，搞到我呢兩日淨係聽周杰倫

依家聽周杰倫全部都係茜茜

呢樣真，ココイチ真係畀狗食，又貴又垃圾。

neru個啲好近咩 你睇唔睇到調查表係幾時
唔好咁心急衝出黎柒好無

松屋同吉野家係咪調轉左

喺日本真係唔會食吉仔

松屋>>>>>>>>>>>>sukiya>吉狗

日本食野真心抵
香港堆無良地主真係仆街死

真春先輩

OMGWTFBBQ

禾Ru

呢啲野打吓飛機咪算

一定係唔小心貼多咗啦

Copy錯Link

踢撚死你.jpg

做乜連茜青都反ru

咁都叫反

勁

屌,聽到禾都懷念緊以前啲野

願聞其詳

想返去以前姐

圖區情聖mode on

2017.05.29 はんにゃ金田と欅坂46のゆうがたパラダイス【小林由依･佐藤詩織】

金田「何だよ楽しみにしてたのにさぁ･･･。ごめんな由依。わざわざ浴衣着てくれたのにさ。」
小林「ううん。全然平気。」
金田「めちゃくちゃ可愛いよ。」
小林「恥ずかし/// ･･･でもありがと。」
ゴロゴロゴロゴロ〜（雷の音）
小林「やっ！」
金田「あ、あ･･･。」
小林「ごめん。抱きついちゃって･･･。」
金田「だ、大丈夫だよ。」
小林「･･･････････････ねぇ。もう少し･･･このままでいていい？」

小林「ねぇ、彼女欲しいと思う？」
金田「彼女ぉ〜？何でそんなこと聞くのぉ？」
小林「何でって･･･もういい！！答えなくて！」
金田「えぇ！？何で怒ってんだよぉ？ちゃんと説明してくれよ、何だよぉ！」
小林「･･････だからぁ･････････彼女欲しいなら私が彼女になるって言ってんの！！」

大好き。バーカ。

【欅坂46】毎回丁寧な内容の菅井友香ブログ、更新を休んだ最長期間を調べてみた結果・・・ゆっかーの凄さがよくわかるな

ゆっかーブログの日付だけ全部見返したら
ブログ更新が最長で止まったのが
2017/4/16～2017/4/18、 2017/5/15～2017/5/17の3日間だった

1日2.3回更新も数え切れないぐらいあるし
鉄人だと思ったわゆっかー…すごい…

好靜

依家啲妹妹仔發育得咁好嘅。。。

躝啦盲俠

再躝無人

道重qq d

禾老婆緊係q

宜家乜年代呀青

禾淨係識呢d d 架炸

原來你咁後生, 禾淨係識松田聖子中森明菜呢d

助攻

一寶介紹先識

講還講。。。

貼到有人上水

1001

吊死yui